我覺得cosplayer同醫生消防一樣咁值得尊重lor~~~

Day3喺3E哩位攝過黎搵我影相合照嘅時候不斷問我對鞋邊到買㗎對白絲邊到買㗎，又郁手捉住我隻腳想除左我對鞋，嗌佢停手後佢繼續講佢自己啲野，又話自己係咩咩會（唔記得@@）嘅記者，心口掛住個手寫嘅記者證，我覺得佢咁樣對我造成左困擾所以話去廁所，點知之後坐番埋去個位一陣佢又番黎搵我，又開始玩鞋（？）（我腳攰所以除左），然後佢又話攰坐左喺我隔離，我只好同親友轉個位坐。
另外day2都有一位吖叔喺我同親友行緊cp嗰陣無啦啦拎（捉？）起我個wig問：係咪假髮黎㗎？然後又捉住我隻手問我幾歲，我嗌佢可唔可以放手之後佢就走左，不過哩位就冇影到相。希望各位coser小心啲

G